點樣先可以提升翻信貸評級

我而家仲係undergrad緊 2年後先grad
但因為之前on9
搞到而家信貸評級得翻ii
係*ii*級
雖然係香港都冇諗住買樓
又冇諗過移到民

但屌咁樣嘅評級
萬一要搞咩貸款都好都見唔得人
唉點算

少時on9唔識理財
而家想補償翻都唔知點算

而家都叫有穩定翻工收入嘅
見人話申請張額度低嘅信用卡
個個月碌個個月清
日子耐咗就會升翻信貸評級
想知係咪work

但我ii級又申請到咩信用卡啊唉

財仔卡應該申請到

本身有情緒病 前兩三年嚴重啲嘅時候 成日一躁動乜都碌

同埋之前quit u gap year再retake 同屋企人反咗面 冇工翻但生活費啊讀書錢啊乜都自己碌

久而久之
唉

P牌仔嘅我 push下先 見到之後一直都好焦慮

個個月碌 個個月清無遲交 無可能係II ，當中有d咩無講出黎？ 利申 一線財仔員工

升黎做乜

學生都可以搞到咁？

Tu record 還清之後keep 5年 過左先再試喇

月月碌月月清無遲交a添喇

唔係啊 我指如果我而家月碌月清 會唔會升翻？
師兄你嘅經驗嚟睇 咁樣會唔會快啲
唔使等5年

以防有個萬一啫
咁廿字出頭 都仲會對未來有些少幻想
咁始終而家唔係出身好好
想做乜始終都需要借貸去initiate

借錢準時還哂會升返 但短期一次過借好多間會跌

欠人錢＞信貸下降
借人錢＞信貸上升?

唉別說了 鬼叫我18 9歲個陣申請到學生信用卡 鳩流流咁碌 還到就係 加埋自己精神問題 所以堆埋堆埋唉

係嘅 我知自己個陣on9 知衰啦
想睇下有冇啲經驗分享可以指點迷津

其實5年之後都係廿二尾 都仲叫有得追翻
但就係諗緊有冇啲快啲嘅方法

無 只會愈搞愈差 還哂佢 等五年 叫tu delete record 再黎過

我個陣學生卡 差卡數皮幾嘢 最尾出信追我 我逼住去咗UA到借

本身一個月還800都可以 但舊年病發得有啲嚴重 要生要死咁 冇翻工又還唔到錢 唉 連財仔都出信

呢啲on9嘢係一年入面發生 唔跌到ii都假嘅

唉知衰啦 想振作翻

我冇咩理財智慧

唯有係咁 趁畢業前儲下錢算 之前啲數上年年尾清曬㗎啦

只要冇再借錢唔還 乜都唔使做慢慢就會升返

除非你短期內想再借 否則冇乜影響

呢單野已經證明你唔岩用信用卡啦
開張細limit Credit card你一樣可以收皮

你清番哂d數一定會對tu有幫助啦，有遲還就有紀錄